有無剪片巴打幫手將612香港同今日巴塞既防暴片放埋一齊做對比

人地機場放催淚彈 揾警車撞倒轆人 你用咩比？